公屋大錯配先搞到香港交通大混亂, 無野做既綜援家庭住市區, 有野做既家庭反而要住北區

日日長途出市區返工, 交通費又貴, 公共交通又超負荷, 反正公屋果D都係政府福利黎, 無野做既綜援家庭點解唔調晒去北區屯門? 反正佢地都係無心搵野做, 住邊都唔會影響佢生活.佢唔想住大西北既就唔該佢地搵工返.

公屋係福利政策, 而且人口係各區分佈, 都一樣影響成個交通資源, 家下連西鐵都感覺仲多人過東鐵, 仲未計屯門公路, 如果再加埋條港豬澳大橋, 香港人連返工都有問題. 成個道路網已經超晒負荷

政府都唔處理樓價
點會處理公屋

陳帆：可輪候其他屋邨

但香港失業率得3%左右點解釋

其實3%係講緊想搵工但搵唔到工既人,唔包括唔做野亦無搵工既人.

失業率係 失業人士/勞動人口。
咬住老綜唔打算番工個班唔計入勞動人口。

我都想問，班廢物無野做全部派去啟德、安達臣道，仲有最新葵芳站隔離果兩棟
要出市區番工既就派大嶼山、北區、元朗、大西北。
點解老人家可以揀市區樓，但係其他人唔比揀市區樓？
唔係老人家反而唔應該揀市區樓咩？佢地要養老、生活、醫療，
新市鎮反而可以提供更好生活質素比佢地。
住市區環境差，又少公園、文娛康樂，醫院多迫過新市鎮，點解仲要派d廢老住市區？

失 業 人 口 包 括 所 有 符 合 下 列 條 件 的 15 歲 及 以 上 人 士 ：

在 統 計 前 7 天 內 並 無 職 位 ， 且 並 無 為 賺 取 薪 酬 或 利 潤 而 工 作 ； 及
在 統 計 前 7 天 內 隨 時 可 工 作 ； 及
在 統 計 前 30 天 內 有 找 尋 工 作 。

不 過 ， 一 名 15 歲 或 以 上 的 人 士 ， 如 果 他 /她 符 合 上 述 (a) 和 (b) 的 條 件 ， 但 由 於 相 信 沒 有 工 作 可 做 而 在 統 計 前 30 天 內 沒 有 找 尋 工 作 ， 仍 會 被 界 定 為 失 業 ， 即 所 謂 「 因 灰 心 而 不 求 職 的 人 士 」 。

除 上 述 情 況 外 ， 下 列 人 士 亦 視 作 失 業 人 士 ：

並 無 職 位 ， 有 找 尋 工 作 ， 但 由 於 暫 時 生 病 而 不 能 工 作 的 人 士 ； 及
並 無 職 位 ， 且 隨 時 可 工 作 ， 但 由 於 下 列 原 因 並 無 找 尋 工 作 的 人 士 ：
已 為 於 稍 後 時 間 擔 當 的 新 工 作 或 開 展 的 業 務 作 出 安 排 ； 或
正 期 待 返 回 原 來 的 工 作 崗 位 。

勸樓主唔好再係到FF 啦
咩地區都有人唔做野架啦

幾時搞個督灰大行動
報串邊個公屋養狗 秘撈 屋霸 之類

因為你係香港人
唔係新移民

屌 講講下有幾有道理
利申 3個鐘車程番工

唔係點迫死d後生

公屋根本就應該起晒D偏遠地區
想住近市區, 就自己搵錢搬出市區
啟晴邨安達邨果D地拎黎起居屋/私樓就差唔多

你平日放一假去商場行下就發現好撚多人無野做 係到行街

各大連鎖食店下午茶時段好撚旺場